[iphone 7] 有冇人覺得近排粒電倒水咁？

用緊Ios10.3.3 冇update 過11
但係近兩星期粒電變到倒水咁⋯
有冇其他巴打有咁既情況，用battery life check過粒電正常冇問題！

推

same

覺，仲有發熱問題

之前都係咁 重新開機之後就冇事啦

你地都係冇update?

我係7 plus，有用Apple Watch同Beatsx，倒水倒得好勁

如果大家都係冇update iOS 11
而又開始係咁倒水 咁apple真係好古惑

Cap張電池用量圖睇下
試下重新開機然後叉電到100%抆左佢，叉電其間唔好玩電話，訓醒睇下有冇改善
利申：最有效既方法，自己親身試過，發熱、倒水、Lag機都用呢招

岩岩重開完 睇下聽日有冇好d

見到Facebook App已經 ，留名訓醒睇報告

其實我一直都係呢個用量 但係呢排真係倒水咁
希望重開方法係work.

好撚後悔之前無上10.3.3
依家7用緊10.3.1

依家先後悔 ，其實知道iOS 11就出正式版，如果唔想升iOS 11，一定升到iOS 10最後一個版本10.3.3
利申：性能上iOS 10好，功能上iOS 11好，所以自己部7 Plus留守10.3.3直到iPhone X有機用先玩iOS 11，根本iOS 11係for iPhone 8/iPhone X用

Agger

仲要有時無啦啦好撚熱

我係冇升過11

差不多一年既機 IP7P
升左IOS11舊電唔耐用
sim卡套個防水膠仲甩左

7+ 10.3.3
最近部機又熱電又倒水

Same here! 係d apps問題
定係Apple 做左手腳

報告呢？

點解10.3.3好過10.3.1?

覺

留名睇報告
覺得Gay chok上位後
變左純向錢睇
理9用家體驗

早幾年部4s岩岩好夠兩年就白Mon，擺明Set左時間制

點白mon法 師兄

為左掠水

報告，重開之後好似有好轉

樓豬會唔會係舊電耐左有損耗？

我用 Battery life check過就97%
個apps都算準？

一時時啦

Apple喺後面做左手腳

10.3.1可以點上番10.3.3

而家重開完部機好似有d幫助
但apple應該有做手腳

出門口100％ 返到公司75％ 只係45分鐘

部機出街勁熱 都唔知做咩q

無方法
10.3.3認證已關

核過iphone8plus好多

老老實實，最少一個星期Reboot一次iPhone/iPad
利申：每晚訓教前我會Reboot一次先訓 ，起身既時候仲會100%，唔好意思，有強迫症

7plus新機個時可以用到7至8個鐘 而家得5個幾鐘

唔打機？有冇裝Facebook App？

ios11 好似差唔多 冇咩特別, 7plus

巴打做開司機大佬

好似又真係

有
細7 10.3.3
上堂就咁待機1個鐘都可以由100%到80%

照我方法做，聽日睇你報告，唔得既話可能同你最近裝既Apps有衝突或者有野set錯左
利申：Apple同你做過手腳，然後迫你換機

一開機成個mon白晒，強制Reboot都係咁